Vocal guitar 想組隊原創band (有demo)

主要聽開：

ポルカドットスティングレイ
東京事變
おいしくるメロンパン

識 d cubase 錄音 編曲 mixing，
可以用guitar pro 打完譜再入midi加其他樂器，
少少 Lead guitar，
強項係砌chord progression (算係花巧少少既野)、作vocal melody 同main riffs。

想要個玩cutting勁, blues, funk, jazz都識d 既 lead guitar，
最好其中一個member填詞勁，
因為自己算係好快作到野出黎，
但係填詞拖十世既人，如果有人幫手填詞既話可以好快就作到一首出黎。

有興趣既留個tg我sd demo比你地

推一野

老老豆豆你應該搵個好groove既bass先

ポルカ正

不過我結他好廢

問題係有冇先

推

推多野

想夾下ポルカドットスティングレイ, 東京事變
點聯絡?

玩咩位？
telegram: Atom0000